International City of Hong Kong 海外建港

Saying establish a new city for Hong Kong citizen. As there are many demand of immigration, it is a good try to develop a new special city for those demand.

Rather than copy the Hong Kong,
Ivan said it is just a immigration and city development plan, for those people can live together, sharing the same value and culture.
Hong Kong people are really hard working . we go to work by bus.

d英文真心唔撚掂
首先正視聽，share唔代表我贊同佢講
只係覺得，總有一部分人係有錢有能力，一部分係冇錢有能力，既然真係頂唔順支共香港，要走不如有個plan咁走，保存香港嘅文化。

如果只係純粹移民，你好快就冇左你本身嘅身份認同，移民左去台灣嘅港人下一代仲會覺得自己係香港人？最好一定係有個島俾你建港，但未做到嘅話寄人籬下都可能要。

唔知有冇人諗過買哂成個澎湖黎發展

呢個International Charter City方案真係可以考慮下，可以俾人走難之餘又可以作為一個新城市去試唔同嘅政策同apply新科技，不過真係要避免變成下一個唐人街

東沙島比台灣好,氣候似miami,對正貨運途經走線

會唔會太細，同埋駐軍基地好似係度

你對台灣唔了解
人哋嗰度係保育區
唔會俾你亂搞

只要依家開始走,夠100萬人係東沙島就可要求台灣開放東沙島比香港人住再填海
再加上BNO平權,其他國家又收香港人
應該不成問題

美帝波多黎各比香港人管未得囉
屎坑一個
拉丁人貪污勁嚴重

眾籌買島有冇得諗
認真考慮

呢個方向傾咗好耐，但問題係由邊個去管理一筆咁大嘅錢，同點遊說外國賣個島俾你地

我覺得點遊說先係難
呢排係咪有國家好缺錢

遊說快嘅保守估計要1年，眾籌到交付我預半年，起基建快嘅又一年，咁最快到要2~3年先成到事
但講到尾都係外國會唔會俾自己主權國入面突然多咗個"國家"姐